記低啱啱發生嘅夢境

純粹想記低自己發過嘅夢

淨係追溯到同三四個朋友行緊去食飯
大堂地下同牆淨係得白色，好白
吊燈係昏黃色，有兩部lift喺中央
成個空間感覺唔到邊界

撞到現實入面嘅一位朋友
唔算好老友，搭咗枱，佢有啲驚喜
枱同凳都係好白嘅白色
張枱好大，無接駁位，一體
凳比較高身，中間係金屬管
記憶中我好似同左手邊嘅女仔傾咗陣偈
呢部分好模糊，已經對佢無晒印象

之後離開，經過個大堂
發現自己行快咗
一回頭，佢哋個個都傾住偈咁行
得我自己一個喺前面，想行返過去
突然間好暈，全身無力，慢慢癱軟
迷糊中佢哋衝晒過來叫我

醒返，感受到身邊電話喺到震
覺得係老豆打來
但係成身無力，好辛苦先撳咗個電話一下
出唔到聲，另一邊好似聽到佢鬧我
急住起身，唔小心跌咗落地

醒返，現實過咗約莫半個鐘

見到佢地 仲要講英文